如果另一半太成熟 好大壓力

如題 如果女友太成熟 可以點算
我短時間內都無辦法變到好似佢咁成熟㗎喎

係你太幼稚姐 感建分囉

趕住嫁人je

就變老姑婆

用你嘅方法去照顧去愛佢囉
佢同得你一齊就知你幼稚㗎啦

多數唔鍾意你 先變得成熟
鍾意你多數低B

Next

咁佢當初揀你果時都知你低 b 㗎啦？

成熟先好 你真係傻

分手啦細路

唔好害人

咁大件事？
有幾成熟？
五成定七成？

我既情況係唔係另一半，但係係約會對象。
返學功課aim 最高grade，平日一定要上堂令prof記得佢啊，又做program rep啊，總之做事好organise, 追求完美

懶成熟嘅通常都戇撚鳩
自己唔爽 身邊果個都唔過引（可能有人鐘意咁）
日日訓醒一pair人變 甄子丹+LISA姐
認撚真，執撚著，唔講笑
開口埋口講事實 講真理

真

咁癲 痴線

你唔可以成熟架？你一定要onon99成個白癡仔咁架？自己唔成熟就將個波推落條女度 垃圾

佢話佢老豆係法官 所以由細到大都要debate去爭取自己想要既野 好理性

我同佢講野 有時都唔想太蠢 講埋太多白痴野
雖然佢私底下都好friendly 但你feel到佢咩都追求完美，有時我覺得好攰，唔知點解佢可以keep住咁motivated

睇你點幼稚法啦
識個洗頭仔一開頭完全無諗過學剪頭髮
係佢女朋友建議佢學，佢有去學跟下師
但學又點，個男嘅完全無諗過career path
個男嘅同我講條女太成熟

你個外國男朋友呢

我依家單身啊 年中同男朋友分左啦

依個約會對象係十月先識

個約會對象有無180？
不過你都幾好脾氣 上個post搞到你比人圍屌都咁好心機覆
呢點欣賞你

無180啊 佢177

咁forum個個人有自己意見同諗法
你仲留意到我

你個名咁易認
成串好似德文咁嘅德文

係 正是 我都記得你

咁其實都唔係咁夾